1. В чому відмінність між setInterval та setTimeout?

setTimeout - виконує функцію один раз після заданої затримки.

setInterval -виконує функцію багаторазово з заданим інтервалом між викликами.

2. Чи можна стверджувати, що функції в setInterval та setTimeout будуть виконані рівно через той проміжок часу, який ви вказали?

Функції, передані в setInterval і setTimeout, не гарантовано виконуються точно через той проміжок часу який ми вказали. Причиною цьому є поведінка браузера.
У деяких браузерах є мінімальна затримка для таймерів, яка зазвичай становить 4 мс, але може бути більша в залежності від ситуації.

3. Як припинити виконання функції, яка була запланована для виклику з використанням setTimeout та setInterval?
   Використовувуємо до відповідної функції clearTimeout або clearInterval
